USPS郵寄至香港一問

9月尾係網上買左野，係美國個邊寄過嚟
10月中睇返佢話到左香港
到今日仲未收到，是否正常
打過去郵局問 佢話追查唔到
有無巴絲有經驗

推

你問seller or USPS

到左香港都關佢地事架？

你未收到都關佢地事

長知識了，感謝

大唔大件?
信箱入得到嘅我先會用USPS (通常到香港之後一個星期內收到)
其他一律駁唔到, 加錢用FedEx

唔大件，都係手機貼個啲嚟
但到而家仲未收到

邊間 ?
好大機會missing

Slickwraps 諗緊好無email問下usps

仲諗咩...
問啦

撳入去send email個到，佢話要個區域郵寄code 但香港好似無？

咁就怪d, 因為我都係依兩個月內訂咗兩次slickwraps
兩次都係用USPS, 到香港後一個星期內到, 佢件信封係白色, 內有泡泡紙

Slickwraps 真係好撚好用
下屌 咁撚快到
即係仆街了
而家send email

唔使咁驚，之前都用咗差唔多一個月先寄到

之後改咗用集運，平啲同check 得容易啲

00000
跟住continue...
我剛剛試左

你諗太多野....just try

USPS First Class Mail International / First Class Package International Service

呢隻係慢

但我係超過左一個月啦喎 係咪都算正常？

麻煩曬巴打，啱啱我都試左

問香港郵政 mail tracking office 都得

我之前係有間公司打嚟問係咪有美國包裹
再約時間交收

你係咪miss 咗

我試埋dbrand 各有好處
dbrand可以用Fedex, 買完覺得唔錯, 前兩日black friday再買, 不過今次用USPS, 仲要冇code比你check件野去到邊
話20日到香港, 到時再算

我有打過過去，但佢同我講追查唔到

1823 入 written

我無收到電話

marked
遲下試下先

感謝巴打，聽日再打去問

因為ebay 個買家pm 我問電話for 送上門
可能唔同啦

我唔係ebay個啲買賣平台，我係係啲官網到買 可能有分別
之前上網搵過，啲人話過到嚟就係香港郵政派

係香港郵政派, 有冇問埋slickwraps果邊?
如果件野退返比佢地會check到

無啊，因為睇到usps個網係到左香港
諗住聽日打去香港郵政到問下先
如果冇先再email返佢哋

頂我都係 19號話到香港 暫時仲未收到 留名等巴打包膠

wa屌
同病相憐

題外話，試過喺美國網站買嘢，入香港地址，經 USPS 寄嚟香港，
點知原來地址位置出唔晒香港地址，變咗 invalid address

由於唔係 registered mail，結果原件返回美國

係 physically 曾經喺 Hong Kong，但隨即返回美國

睇到咁我都好驚
咁最後點搞法

打去 1823，HKPost 愛莫能助
同美國賣家講返件事，佢哋又即刻用 UPS 再寄多次，for free

件嘢十月中買，但輾轉到而家都未到

咁我都係email返佢地
Thanks bro
希望你快啲收到你份件

btw想問
你點知你份件退返美國？佢會通知你？

順時序：

- Accepted at USPS Origin Facility
WEST JORDAN, UT 84081

- Arrived at USPS Regional Facility
SALT LAKE CITY UT NETWORK DISTRIBUTION CENTER

- Departed USPS Regional Facility
SALT LAKE CITY UT NETWORK DISTRIBUTION CENTER

- Arrived at USPS Regional Facility
SAN FRANCISCO CA INTERNATIONAL DISTRIBUTION CENTER

- Processed Through Facility
HONG KONG

- Processed through Facility
HONG KONG INTL MAIL CENTRE, HONG KONG

- Addressee not available - Addressee advised to pick up the item
HONG KONG
（呢度根本唔關屋企冇人事，而係件嘢本身的香港地址有部份出唔晒，關個美國賣家事。落單時見到晒我地址，但打去 1823，話地址得返一半出唔晒）

- Attempted Delivery Abroad
HONG KONG

- Processed through Facility
HONG KONG INTL MAIL CENTRE, HONG KONG

- Processed Through Facility
ISC NEW YORK NY(USPS)

- Arrived at USPS Regional Facility
QUEENS NY DISTRIBUTION CENTER

- Departed USPS Regional Facility
QUEENS NY DISTRIBUTION CENTER

- Arrived at USPS Regional Facility
SALT LAKE CITY UT NETWORK DISTRIBUTION CENTER

- Arrived at Hub
LEHI, UT 84043

- In Transit to Next Facility

- Delivered, Front Desk/Reception/Mail Room
LEHI, UT 84043

唔該曬 ，不過我而家個個就淨係顯示左係香港

份件係咪LM字頭?
如果係呢隻都類似掛號，都要入機有tracking，不過唔洗簽收
你打去MTO，佢話track唔到係咩意思先
係直頭無記錄到過香港，定到左香港唔知去左邊
可以好似樓上巴打咁講，入written查詢試下

ordinary 冇得查 照承諾到機場後 三日點都到

試過用usps 件野要個半月先到

我超過左一個月都未到

尋日講完今日收到了
btw 我個tracking number 係LJxxxxxxxxxxUS 唔知有冇分別
希望你都快d 收到

LJ有無個地球仔喺個地址果張野？
或者有無香港郵政LY字頭嘅貼紙？
有就同樓主唔同service

恭喜你
我諗都兇多吉少

掛號件

唉sd埋email去都無用
見佢而家有四折
唯有再order過
但好驚再寄失

我有份件28號到咗香港 但而家hkpost都track唔到 個tracking no係LZ字頭，有無巴打知應該點做

Your item departed a transfer airport in HONG KONG INT'L, HONG KONG on November 28, 2018 at 9:09 am. The item is currently in transit to the destination.

同問 不過我係香港寄美國
11月30寄份件去美國 12月1到而家仲係show 已交付運輸公司/出發前往目的地
上usps 睇淨係寫
Processed Through Facility

HONG KONG GENERAL POST OFFICE, HONG KONG

究竟份野上左飛機未 tacking no係LK字頭

去美國件淨係show到離開左香港
美國唔放tracking data上網
所以上網係無得追佢去到邊
要查嘅要落郵局填form交俾MTO查
加拿大同荷蘭都係一樣無得上網睇

好 唔該你先

仲有個問題點解usps個度係寫
Processed Through Facility

HONG KONG GENERAL POST OFFICE, HONG KONG
我上網睇其他人個啲係寫
HONG KONG AIR MAIL CENTRE, HONG KONG

有冇分別架 定係我件野根本未到空郵中心

啱啱再搵左搵 應該係冇分別
當我冇問過

直接用email send COP 俾mto都可以查下

其實係trump 已經係上個月離開萬國郵政，而家USPS 係track 唔到架。

寄去美國份件會show係USPS tracking喎。我琴日先收到份件，我都只係track到processed through facility, HONG KONG GENERAL POST OFFICE, HONG KONG, Origin Post is Preparing Shipment 之後就track到ISC USPS啦。我份件都係LK

如果美國收左都check到
係中途睇唔到啫

Thanks

想問同您一樣填錯地址 係咪一定要等郵差派左 再打去問先有機會搵番份件？

最後好似係到香港即刻打去郵政 佢幫我mark返啱地址